跪求2012 AL文學考生示例

有無人有當年既文學考生示例pdf??
考評局好早已經下架
想揾番
雖然係大海撈針

2012係出邊幾課？睇下有冇